（突發）巴打你唔係自己一個架 佢地唔明仲有我

齊上齊落 少你一個好多
巴打 叫完好上裝啦 我地要缺一不可

加油頂住

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

救人！中大人斬樹封二橋！！

坐係屋企就幫手打網戰

要搵搵D LINK

推

手足

dllm老逗老母點解可以咁樣話自己個仔 親生㗎？

心痛手足

幫推pls
［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？